覺唔覺食煙前大力拍煙盒好型🚬

🚬😎

我仲以為入面有燈，啪出嚟

系，以前唔明，笑9人話乜chok實d煙on9。依家我得返一支都起勢拍

頭先我拍煙大聲到嚇親隔離個小學生😎

上次一拍啲煙飛晒出黎。。。

呢下仲型

上次啪完有個靚女走黎叫我啪佢😎

吹大左

毒撚唔會明

上次見到條mk仔 調轉左包煙黎拍
我心諗做乜鳩呀 佢食開紙嫁？定食開半支煙？
咁chok法咩都比佢chok曬出黎啦

話俾全世界人知我有煙食
感覺真係一流

🚬🐋👈🏻蓋狗都食煙？

我落少少shake shake粉落包煙先拍

好大壓力🚬

系你老母啊

Ching咁燥食返枝煙冷靜下🚬

🚬

我習慣比錢之帶拍下個銀包
有時太多唔拍鬆先，成疊拎出黎會比人以為我串

同女扑嘢之前通常都會輕輕拍一拍佢個屄先
費事俾人捉唔記得入站

笑撚左thanks

食完彈煙果下仲型

我可以彈到5米遠，轉300個圈

ching識食